向黑警掟汽油彈既好市民，你真係好野！

上天應該要識得分配好運俾邊d好人

香港人 加油

將來如果你發達都係值得既！

比靚女義士溝
升職加薪中頭獎

總之行好運，心想事成就最好，對任何好市民黎講，我估

但又唔見燒死狗 有乜用

唔好剩係識唱歌嗌口號膠化晒先

好係餓底失手掟中自己友

你啲撚樣最有用啦

今日一小步，明日一大步。
上個星期掟唔中。
今個星期差啲中。
下個星期自己諗。

好快有紅燒狗肉

神仙都企唔穩呀！